做緊乜

上連登

有無咩動畫好睇

打丁

打左4次了

一秒一次？

多啦a夢 蠟筆小新 我們這一家 櫻桃小丸子

1秒4次

低b?

咁童真

利申 唔睇動畫

你都係

唔愛你

想同你打機

真

無朋友 單機game 多

呢d唔叫低b 叫童真

我都係
打機會嘈交

👼

花心

打機都MK

搖撚準備

我睇個啲好有深度

幾多歲人？

24歲女

血?

得我過30歲

正 姐姐牙

原來東瓜係偽毒
「網絡欺凌」公開杯葛肥仔會然 - 大東瓜

#16 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

不了 我覺得你地好dirty囉🤢

叫叔叔

唔好信 開po個條友傻傻地
冇句真

WHY

東屌重記唔記得碎碎
我前排撞到佢

奶我腳指未

個post你開

記得 做乜

有人相似啫

撞到佢

唔識中文？臭東

又偷食絲打

無我份 嬲

安心出軌

你照下鏡就知 點解

真男人先出軌

喺歐洲獨遊緊，就黎2個半月

佢地撞返我轉頭

想家了沒有

想你了

岩 幾時上山？

咪玩啦

ok 我受

你帶頭

大東瓜真人咩樣

無下次

無野做好悶

Google 爛屎

你未見過咩？

每日如是

新會員 啱啱先識

路費你出

咁冇你份